寫信俾證監會投訴一通

等你班友以為投訴大撚晒

平野無好，無人教過你咩

yes, cut 撚左了

我有個朋友用某公司個APP睇股價炒牛熊，然後個APP入邊股價無上落，隻牛死咗佢都唔知，咁就無咗幾萬

邊間

你真係唔識行情

一通 compliance係好勁

投訴咩先

證監會真係做到野就唔會妖股橫行

主謀係李小加

投訴佢今日咁囉
利申：已cut 一通

今日做咩

用app炒牛熊
輸咗賴地硬
抵撚佢死啦